{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_023680",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/3015422",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제주 베니키아 더 제주"
    },
    "text": "宿泊施設は計72室の客室を保有しています。 韓国語を含む様々な言語でご案内できます。 客室内にはヘアドライヤー、タオル、石鹸などがすでに用意されています。 しかし、シャンプー、コンディショナー、ボディクレンザーはリゾートの売店で購入する必要があります。 払い戻しポリシーは宿泊日から3日前の午後5時までは100%払い戻しが可能で、3日前の午後5時から宿泊日の1日前の午後5時までは50%払い戻しが可能です。 そして宿泊日当日やnoshowの場合は払い戻しができません。 調理はできず、チェックインは午後4時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。 スタンダード客室は調理が不可能で、ファミリールームは冷蔵庫、炊飯器、IH調理器、調理器具などが備えられて6人用の調理が可能です。 付帯施設としてはバーベキュー場、朝食食堂、プール(夏季のみ運営)、大講堂、売店があり、売店の利用時間は午前9時から午後9時までです。 売店では、ヘッバン、酒類、飲料、菓子類や簡単な生活雑貨などを販売しています。 屋外プールは7月1日から8月31日まで運営され、宿泊客は無料でご利用いただけます。 大講堂は500人まで収容できます。バーベキュー情報では炭グリルのレンタル料が30,000ウォンで、当日現地にてお支払いいただけます。 人数を追加する場合は、36ヶ月以上は1人当たり1泊10,000ウォンの追加料金が発生します。",
    "QA": [
        {
            "question": "客室数は何室ですか？",
            "answer": "宿泊施設は計72室の客室を保有しています。"
        },
        {
            "question": "どのくらいの言語でご案内できますか？",
            "answer": "韓国語を含む様々な言語でご案内できます。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのようなアメニティがありますか？",
            "answer": "客室内にはヘアドライヤー、タオル、石鹸などがすでに用意されています。"
        },
        {
            "question": "シャンプーやコンディショナーはありますか？",
            "answer": "シャンプー、コンディショナー、ボディクレンザーはリゾートの売店で購入する必要があります。"
        },
        {
            "question": "キャンセルポリシーはどうなっていますか？",
            "answer": "払い戻しポリシーは宿泊日から3日前の午後5時までは100%払い戻しが可能で、3日前の午後5時から宿泊日の1日前の午後5時までは50%払い戻しが可能です。宿泊日当日やnoshowの場合は払い戻しができません。"
        },
        {
            "question": "何時にチェックインできますか？",
            "answer": "チェックインは午後4時から可能です。"
        },
        {
            "question": "何時までにチェックアウトする必要がありますか？",
            "answer": "チェックアウトは午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "どの客室では調理が可能ですか？",
            "answer": "スタンダード客室は調理が不可能で、ファミリールームは冷蔵庫、炊飯器、IH調理器、調理器具などが備えられて6人用の調理が可能です。"
        },
        {
            "question": "どのような付帯施設がありますか？",
            "answer": "バーベキュー場、朝食食堂、プール(夏季のみ運営)、大講堂、売店があります。"
        },
        {
            "question": "売店の利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "売店の利用時間は午前9時から午後9時までです。"
        },
        {
            "question": "売店では何を販売していますか？",
            "answer": "売店では、ヘッバン、酒類、飲料、菓子類や簡単な生活雑貨などを販売しています。"
        },
        {
            "question": "プールの利用期間はいつからいつまでですか？",
            "answer": "プールは7月1日から8月31日まで運営されます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューのレンタル料金はいくらですか？",
            "answer": "バーベキューのレンタル料は30,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "人数を追加する場合、追加料金は発生しますか？",
            "answer": "36ヶ月以上の場合、1人当たり1泊10,000ウォンの追加料金が発生します。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 442,
        "QA": 561
    }
}